同瑪莎音蒂分左手 比死更難受

我全日只有謂口食一餐
聞到啲野食想嘔 我有出去搵朋友
但一落車番到就好怕自己一個行番屋企 好怕番屋企 面對佢啲野 張床甚至聞到佢陣味
每晚碌幾個鐘先勉強訓到一兩個鐘
一訓就連續發惡夢夢見佢然後驚醒
一合埋眼就諗到佢
好難捱 我撐唔住